{
    "question": "Jelaskan perbedaan antara hiri dan ottapa \r\n\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yakni Hiri adalah rasa malu dalam diri pelajar untuk berbuat jahat, sedangkan Ottapa adalah rasa takut akibat berbuat jahat.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah semoga membantu</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "kondensasi-merupakan-salah-satu-proses-yang-karena-a-titik-726",
            "question": "Kondensasi merupakan salah satu proses yang    karena ....\r\n A. Titik-titik air yang melimpah sehingga menjadi air hujan lebat\r\n B. Masuknya air hujan kedalam bumi sehingga menjadi air tanah\r\n C. Uap air berubah menjadi titik-titik air dikarenakan tekanan udara rendah\r\n D. Air di bumi terkena panas matahari sehingga menguap menuju angkasa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>D.air dibumi terkena panas matahari sehingga menguap menuju angkasa </h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p> belajar jan maen hp mulu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C. Uap air berubah menjadi titik-titik air dikarenakan tekanan udara rendah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pilihan A = Presipitasi</p><p>Pilihan B = Infiltrasi</p><p>Pilihan C = Kondensasi</p><p>Pilihan D = Evaporasi</p><p></p><p>Semoga bermanfaat ^^</p><p>-Lily \u2728</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-mujijad-yg-dilakukan-tuhan-yesus-di-kapernaun-157",
            "question": "Tuliskan mujijad yg dilakukan tuhan yesus di kapernaun\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Penyembuhan hamba seorang perwira di kapernaum</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "1. Perkawinan di Kana.<br>2. Berjalan di atas air.<br>3. Makanan untuk 4000 orang.<br>4. Makanan untuk 5000 orang.<br>5. Meredakan angin ribut.<br>6. Pohon ara dikutuk.<br>7. Tangkapan 153 ikan.<br>8. Transfigurasi.",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-harus-diperhatikan-dalam-melakukan-gerak-ritmik-433",
            "question": "Apa yang harus diperhatikan dalam melakukan gerak ritmik?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kelentukan tubuh, dan keteraturan gerakan. Ritmik adalah irama yang mengiringi, bisa berupa lagu, musik, ataupu tepukan tangan. Kita harus mengerti ketukan dan ritme lagu agar gerakan kita luwes.</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-arti-kata-insaana-pada-surat-al-asr-adalah-a-hewan-b-tumbu-224",
            "question": "1 Arti kata \"INSAANA\" pada surat al-'asr adalah    a. Hewan \r\nb. Tumbuhan\r\nc. Tanaman\r\nd. Manusia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Manusia, maaf kalau salah.</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Manusia</p><p></p><p>#semogamembantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "untuk-apa-program-adobe-dan-coreldraw-384",
            "question": "Untuk apa program adobe dan coreldraw\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Corel Draw merupakan aplikasi pengolah gambar yang berdasarkan vector sehingga banyak digunakan oleh publising dan percetakan, sedangkan Adobe Photoshop adalah software yang dibuat Adobe System yang berdasarkan gambar bitmap yang biasanya digunakan untuk editing foto atau pembuatan effect.</p><p></p><p>smoga membantu,jadiin jawaban terbaik ya kaa thanks :)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arif-mendapat-tugas-dari-guru-kelasnya-untuk-membuat-dua-contoh-k-118",
            "question": "Arif mendapat tugas dari guru kelasnya untuk membuat dua contoh karya imajinatif dua dimensi dua contoh karya imajinatif dua dimensi yang dapat dibuat yaitu",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. lukisan</p><p>2. batik</p><p></p><p>#maaf klu salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>2 dimensi atau biasa disingkat 2D atau bidang, adalah bentuk dari benda yang memiliki panjang dan lebar(tidak memiliki ruang). Maka karya imajinatif yang dapat dibuat yaitu lukisan dinding,gambar,kaligrafi,seni mozaik,batik,dan masih banyak lagi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "5sebutkan-kandungan-dan-manfaat-bagian-hasil-samping-sayur-dari-686",
            "question": "5.sebutkan kandungan dan manfaat bagian hasil samping sayur dari kulit bawang?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menurut situs Health Benefits, kulit bawang merah merupakan sumber vitamin A, vitamin C, vitamin E, dan antioksidan lainnya. Kulit bawang merah mengandung flavonoid, terutama quercetin. Kandungan ini memiliki sifat antiinflamasi dan antioksidan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-alat-alat-kantor-yang-menggunakan-teknologi-217",
            "question": "Sebutkan alat-alat kantor yang menggunakan teknologi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Peralatan Kantor:</p><p>-Meja dan Kursi Kantor.</p><p>-Perangkat Komputer.</p><p>-Printer &amp; Scanner.</p><p>-Mesin Fotokopi.</p><p>-Alat Penghancur Kertas.</p><p>-Mesin Absensi.</p><p>-Lemari Arsip.</p><p>- Telepon dan Mesin Faks.</p><p></p><p></p><h3>SEMOGA BERMANFAAT YA</h3><p>_IG @SANDRINNA_11 \u2b05FOLLOW ME IG</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-dikuduskan-katolik-atau-protestan-694",
            "question": "Yang dikuduskan katolik atau protestan?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>protestan</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>klau katolik dimulia kan sih setau saia</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-program-aplikasi-yang-dapat-digunakan-untuk-mengelola-782",
            "question": "Salah satu program aplikasi yang dapat digunakan untuk mengelola dan menjaga keamanan atau program dari kerusakan adalah\u2026.    a. scandisk\r\nb. microsoft excel\r\nc. diskspace\r\nd. accessories\r\ne. microsoft word\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.scandisk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu ya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a. scandisk</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Scan artinya memindai</p><p>Jadi Scandisk berfungsi menjaga keamanan</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}